Als zij niet hem gezien in Derbyshire, zij hebben hem kunnen komen er met geen andere toon dan wat werd erkend; maar ze vonden hem gedeeltelijk naar Jane, en ze ondubbelzinnig de kans groter zijn komst er _met_ zijn toestemming of durven komen zonder.
